ACG文字交流區 (35) - Loli save the world

唔好晨勃

乃愛我婆

勃足24小時

勃咁耐，睇睇醫生好喎

出左bd2卷預告

Lm

睇過 冇得救鳥

死撚番出去啦

呢到又多個病人，橙

仲射得出咪得

No loli = world end

Lm

今期老婆s

想點玩

Y5貼

唔想你意淫佢地…

不嬲淫...

二乃畫到咁既

淫到
想就地正法佢

請排隊

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

想香港開虎之穴
有咩辦法？

再打你會死…

話左冇囉=.=

佢要勃足24小時==

咁嘅死法 死都值得

殺人網球

好撚好笑

又敗走動漫台

係咁架啦

真

事隔兩年 配咗副眼鏡嚟用
打兩場機就頭暈暈

戴多幾日就慣

諗住上堂打機先用
百零度日常冇咩影響

岩

有散光另計

的士都冇？

左：百零散光
右：百零近視
射箭一單眼成個靶散開咗瞄唔到

mo錢搭的士

百零都冇影響

做行路撚囉

散光慘過近視

咁平時左右眼一齊用嘛右眼都冇散光
最大影響應該係坐最後睇唔到lecturer 寫乜

橙
一邊有一邊冇

yes
利申 兩隻眼都百零

我三百幾

依家要做四眼妹了

幾年前度五六百

散光?-.-

55
一邊散光一邊近視都係咁上下度數

盲人生活如何

PM我!!

仲慘過啲盲人

無眼鏡基本上係廢人

jaga

冇得睇刀劍了

哭左!冇得睇神作

依套先神作

呢套吧

邊套

ching學埋微XX咁買兩邊

早

又屈 我買真冬only

訓佢隔離

我天下無敵

結局老師文乃3P就啱

老師only ok?

cls, d新番post全部都比井台主開曬

唔ok

搶啦

ok, 你搶先，你搶完之後，到我搶，大家齊齊搶

未有時間睇新番

jaga, 開定先唔得嘅？井台主連睇都冇睇就直接開啦！

依家開定7月啲新番

ok, 等比井台主喺站務臺repost

ho

四熱好能正

係幾唔錯

我新婆

siu4

我已經打左佢入冷宮

咁快換左老師

40文乃 30老師 30四葉

40一色 30惠 30四葉

屌奶星原來所謂正妻牙惠已經得返30%

收聲啦

果然係路人女主

來得快 完得快

過多一季應該得返10%

陰公豬

不會吧

你自己知自己咩事啦

3月h動好好j 點算

3月有咩H動？

You need permission

now？

可以了!!

番香港先再down合集=.=

二哈同志？

果然係強國DNA-.-

not me

you know強國用語==

55

不是吧

俾人hack左acc
Not me

ok me report jor admin ban7u

39廚買未

咁幾時bam柒牙井

佢地話就快 再係咁post cosplay既話

Acg貼圖區同蘿蔔部合併咗？

話說今季黃Viu係咪乜柒都買唔到?

問牙櫻

得一弦定音同鬼源之刃

又要睇巴哈啲格仔

有人貼成條j都無bam

比bili買曬港澳台

巴哈只能買台區

收皮啦 係咪想bam柒你呀

陰鳩公

依家要求緊acg,露肉同性器唔ban

係度嘈我不如幫手去開post好過

人地BBA要屌囡，唔得閒理我地

真 一大係唔同啲

淨係BBA呢三隻字都贏我地幾十條街

人生贏家

CU UST已經比下去了

唉 都係繼續做勁共勁共奶鞋底先 唔番了-.-

冗員上線了

又屈

你唔冗 呢度邊個先叫冗

…

寶寶哭了

正

想俾綾瀨桶

Gay

基佬睇咩都基

u?

No

but u is

Not really

冗員串......

因為我都係咁

無人幫我，no one…

.........555

風林火山

好正

影得好靚

唔知影幾耐先影到

應該一幅相1個鐘？

後期執相仲耐

係
後期先係最煩果樣

攰

婆

攰到思考不能

真
星期4midterm
頭都爆

係咪未射精先咁攰

攰到jer仔都扯唔起
一係你嚟幫下我手…

今季除左兩套師生戀仲有咩好睇？

你同微sir互打咪得-.-

gay is good

pish...

射精…

真，gay post冇mon post撚

its good too

THIS IS GREAT

嗚呀

仆街 記錯時間test
碌撚

下年再努力💪

即刻轉車去睇醫生

下年加油

大學生有本錢 怕what

咪一樣 有一個sem炒左已經好難追

defer is ok

add oil

心0上G持

yes
學業姐 唔重要啦

繼續

ブリジットbb

唉屌 又係demo時炒車

呀

點解會咁架

我屌

…

炒成點先=.=

炒得好甘

🍊

我唔識揀地點wor

綾瀨bbg

想死都咁難
why??????

掰

玩留

我需要你啲圖

個心痛痛地...........is5is.........

yes

玩留！！！！

大嗌發洩下

大嗌係解決唔到眼前嘅問題

打飛機！

女高中生好好睇

4月新番默劇

打飛機只係會換取一小段時間的快樂

咁持續打飛機咪可以換取長時間嘅快樂

無限精製？

精盡人亡

終於出....可以睇了

咪又係崩…

拿 話唔係咁講

睇真d原來有1~10話嘅影像修正版

係

真·年番

蒙眼play

邊有咁細波-.-

sorry揸細左

不要！

好女仔

屎眼？

雞眼！

黑洞

好想跌入去

異世界出入口！

死後嘅世界

生亦何歡，死又何苦

想跳入去

毒撚始終無辦法互相理解

係到逐個留言負評咁得閒…

毒撚都有分高等同低等
正如公司入面都有分高薪奴隸同低薪奴隸…

都係原本靚d

毒撚點分

對奶細左咁多

蘿莉控、妹控嗰啲一定係低等

蘿莉控一定係最低等！
妹控反而係高尚嘅興趣

妹控嘅人通常有蘿莉控傾向…

蘿莉控先高等

唔好以偏概全
我唔係蘿莉控

間歇性打情罵俏

唔洗理 唔重要

百合

今次連post都可以唔洗推
日日幾個post洗版

洗版dabest

原來比人攻擊緊

yes牙
清算埋你地！

寶寶哭了，寶寶怕了

驚牙？

遇強越強！

5想坐監

叫公安叔叔搜你電話！

用其他國家法律捉鳩你地班架仔

國際法

眼鏡

世界大戰抹黑宇宙了~
can you feel~~

fbi is coming

禾真係巧撚京牙.jpg

蘿莉控等比井台主清算

ho
我等井狗清算我地

文字鳩流區要執柒了

執！

牙井除左無斷轉載仲做過咩

小圈子格劍都唔比 rip

做怨婦 周圍repost 周圍cap圖開folder儲低etc

去站務toy repost

開post都有得爭
真係小學雞到呢

下季新番又會m到發癲

出情報都會m到啦

文字交流慘被批鬥
毒撚何去何從

文革2.0

個個都以為可以置身事外

你班funson得罪牙#仲想走？

yes
過郊登了

你以為台主無膠登ac…

佢咪過囉屌

頭先去睇一睇

成版都係袁生…

原來站務台咁多野睇 係咪真係會幫人del po

mo-.-

其他人post可能會
但井狗post就一定唔會理

佢係要求del人地嘅post

我咪講緊你嘅意思

做咩事清算

好痴線

人生出黎就已經係淫賤

因為哈士奇repost左井台主d post

5dead? dafuq=.=

神裂都無死啦

..................ok

魔禁劇場版有個特典都串佢

笑撚dead me

forgot jor.........

昏迷左幾個鐘，有冇怨婦最新update?

我都想有隻蘿莉狐狸慰勞下我

睇黎冇

又敗走-.-
日日都走住黎屌-.-

to 井狗

一陣又逐個留言負皮

我婆

四葉

三玖同五月bb我嘅，其他你地分

我要二乃四葉

想射精…

想報驚…

願井勿ban我

色情，bam

ABCDEF

異世界 13歲就係成年人

估唔到牙井係圖區嘅忠實fans

竟然咁留意圖區嘅一舉一動

搵異世界警察！

ABCDEFUCKYOU

我好攰，唔想搵

異世界嘅FBI咩樣

我都攰

拉撚哂班賤種蘿莉控去打靶！

......

好可愛……

你哋好嘔心...

唔可愛咩...

扮咩啊你

咪係
最撚變態明明就係佢…

同蘿蔔台合拼啦你地

改圖？

慢慢再建立翻

條PE褲真係世界級

=.=

睇到jer仔都扯埋

打完先入左黎

唔認同？

男男good

垃圾魔法老師 愈出愈爛

漫畫無睇

...員...線..

你的好友冗員上線了

依文潔琳d圖好難搵

依家冇人負評啦喎

攰啦應該

敗走就真-.-

MoMo

好想保護佢

井台主 save the 站務臺

井台回歸

井台一直都喺到，唔存在回唔回歸嘅問題

今次到你上榜

大家一齊推post, 一齊上榜

站務台清一色..

想唔想上榜?
想就要做下野啦

衝榜咁攰

聽唔明#語，可以點做？

等我post條站務toy金剛棒上黎先

要放大先睇到

同電話睇

[edit]

G持adman處理井台主d post

抵啦

人生冇意義了

一早叫你上網訂

爽過打麻雀食清一色

好羡慕#台主咁得閒日日無所事事

人地邊玩緊十幾隻app邊溫緊law同accounting

仲要陪個日本女朋友

仲識八國語言 公平咩
咁多嘢做仲得閒爭開po

佢仲自己創造語言tim la
#語

挽留

fail

勃

金剛棒

咩事睇唔開

熊貓下面條女有無名
又要j了

稲垣みなみ

P站得一張

其他角色有18+本
呢個遲下應該都有

短髮 濕身 制服

twinbox啲圖又係好好J

佢地畫果隻game.............

睇完個story............我第一時間諗起政宗君的復仇

J死人咩

識日文，ging

ME舊制N1

咁識唔識#語

緊係識 唔係點出卷

幾時開post教#語

husky懶開 不了

仲有邊個未上榜？

我推左咁多次都上唔到榜

橙

你唔係井台主嘅目標人物

我呢

推咁多次都係得張圖

You have surpassed my bottom line

有冇人統計過究竟井台主嘅站務臺開嘅post佔佢開嘅所有post嘅百分之幾？

站務台有34個井狗私怨post

if(surpass_bottom_line(user->id)){ new_post(28, DateTime.Now.ToString("yyyy年 M月 dd日") + " " + user->name + " #" + user->id + "幾時ban?"); //new_post(category, post_name)}

咁井台主總共開左幾多個posts?

太多垃圾post，唔數了-.-

生命滿希望

前路冇運行

屌 仲有成堆野未寫

寫咩姐，跳樓去二次元咪仲好

去7仔買完野就去到2世界？

do完FYP就跳了

跳左唔洗do

仲去買野？

聽日再推過

川柳首ED幾好loop 放落sleep list先

咁偷囉

你瞓覺要聽歌？

哈士奇係跩啲

叫井台主唱歌比你聽咪得

咁撚難聽-.-

咪好，咁你就會快d入睡

咁我唔訓了=.=

肚餓

為甚要受苦痛的煎熬，快快走上歡笑的跑道

有血

處女咪有血

好想問大家會點處理d 10 20 50蚊紙
放唔到入銀行 但平時我又唔多使cash
收就收cash 頂

食食下飯就會用晒架啦呢D..................

某d銀行入到，或入八達通

入八達通

冇食正餐習慣
同埋學生都食唔到貴

依個idea 唔錯
但好似有limit ?

青衣平極有限 唉屌

上限1000

有大X樂

狗也不屌
辣殺canteen都要加價 橙

Good eat

食開1X蚊狗飯

出去食好過 如果多時間既話

魔禁睇完26集都唔知做緊乜

有咩新番推介

狐仙

難民？

咁不了

歧視==

我新老婆

加藤惠得返幾多percent?

而家1000%做maximum

即係加藤惠得番1%?

800%惠
100%一色
100%青
Ok?

曉sir呢？

咁中野二乃、冬馬和紗呢?

再諗諗先

感謝會員微積分提供笑話 將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：admin@lihkg.com 或傳真︰ 24559330

打錯 係adman

OK

過氣歸左0了

慘，得3個月命

唔好咁 再分落去 連1%都冇架啦

我錯了，我唔應該問

全套最垃圾嗰兩個女主

你好撚好打？ 理珠都垃圾？

除左大波之外就無特色了

所以老師先係完美

駁5到

我學校有人email俾人hack，而家全校個mail box好精彩

圖呢

射精…
想勁索文乃陣體香…

我冇事

下 老師香啲啦下話

連埋老師個妹4p一齊聞唔好煩…

打機…

放假仲忙過返工

我都打左成日機
雖然仲有幾份project就dead但及時行樂最緊要

真 星期二交assignment 星期三交lab report
但完全未做過
都係及時行樂最緊要

agger

聽日嘅事交比聽日嘅我去做

聽日交fyp final report 聽日做

最多咪再讀過…

無咩大不了

人生得意須盡歡，莫使金樽空對月！

............

中化A?

F…

yes！a！

abs

a is good

A cup?

多圖好正

...

井狗post 究竟仲有咩好嘈

嘈咩

都咪話 食下花生都幾爽

雖然係#單方面比人屌打

唔知
淨係入面有個巴打講嘢好得意 好可愛 好想識佢

this is..............

佢講嘢用字好好笑
縱橫兩登多年 好少見人咁打字 好有喜感

好似啱啱上互聯網一樣
行文用字好有禮貌

報左驚 你地收藏cp-.-

班人仲蝦佢 好橙
等姐姐保護佢

你部機有cache
cache jor 姐係 down jor
串流=下載

打jer好嗎？

好
射的時候要想著我喔

雞黎嫁

大家咁話

0。0

(ﾟ∀。)

這樣對身體不好吧

會谷精？

陣間好似某位蘿莉控手足咁谷精上腦就出事…

開名啦 唔好俾佢為害人間

邊個仲未比人拉

What is 綠茶婊？

佢自己咪係囉..........

我又post兒童色情圖片，快bam

ref :

下個就到你！

好，貼到俾人bam為止

ref :

黎多張兒童色情圖片

ref :

因住牙#拉曬你地

美油no good

冗...線

冗餘雙線

對

傳頌之物其實幾好睇…

渣ga

換機了

天使降臨嗰po 真係搞到彈app...

同部機太有感情唔捨得

要換機了

都係要換。。。

揾個畫框鑲起佢再換

連狗個potato server die jor

又冇事啦

以為csl又收皮

山頂位都炒撚到5000
真係黃牛死全家

睇邊個

Westlife

都幾舊下

會差唔到電

me old seafood-.-

但係都係冇女

why need girl-.-?
可以當飯食?

食女

冇睇開波台d post, 其實點解波台d post可以過1001

想整個#語translator

同admin預先申請就ok
之前世界杯都係咁

no mood-.-

#語不停創造 你點翻譯

我又繼續post兒童色情圖片啦，幾時做野?

ref:

兒童色情圖片

ref :

似曾相識

色情

兒童色情圖片again，幾時先肯做野?

ref :

田中美海幾靚女
好有同學feel

補link先…

牙井想打就打架啦
洗咩暴露

出面d J圖post 都冇咩特別....

不嬲

我諗井囝意思係真接post出嚟同post link…

最鍾意著到勁密實嘅女仔

佢自己POST唔少

如果有邊個政黨可以成功爭取虎之穴係香港開
我一定投佢一票！

條友又話唔望post，原來望足咁耐…

召喚提醒系統

兩個要哂！

精日份子

沒有井台主，沒有新連登！

東方紅太陽昇，東方昇起了一個井台主！

melonbook都ok

人手F5

#井 井上 麻里奈 李依 高橋 小松未可子

用呢堆關鍵字可以search到啲post嘅內容喎

漏左呢三隻字
仲有堆

每次回post都可以加晒上去

遠坂凜

咁都有口話人分身

半裸半露嗰d先come 睇

.............

肚以下係
肚以上一定要著哂先正

美城曉美焰

屌…

捉到了

冇野嘅喂

搞到我想改名…

你想有d咩…

gchi

錯
一定係運動服/校服全套最正

有隻井狗走出黎吠

但係因為條蛋散改名又好似好傻仔…

校服 + 絕對領域最正

hello i hacked your device！

廢事比你地又話佢望post

未人手F5到，等下啦

上身著裇衫
件衫除淨一半 鎖骨位若隱若現
就好似叫你去除佢衫咁...

太多post要F5啦

too淫is no good
me處女情意結